呢個時代，你唔metoo即係你無吸引力

他們想XX我

潛台詞

我好索

用親metoo 都係臭雞